去邊買手提電腦好？

豐澤 百老匯 係咪一定比電腦中心同高登貴？

電腦中心同高登係咪多數都冇贈品？

電腦中心同高登多唔轉黑店？

睇你點睇

你岩

貴d買安心
一定係行貨先

高登多黑店，買過部三個月就壞左，好彩有保養

你想買乜型號先

羅湖商業城

Asus gaming

等大學生優惠

同問 budget around3000 只求做到文書同打lok
二手都得，有無介紹？

Amazon

Asus 邊部gaming 不個部部散熱都...

手提電腦散熱不嬲收皮

黃金多選擇d

香港超級水魚價
上amazon喇

amazon香港有冇保養？

去賣手提電腦嘅地方

amazon好多唔送香港，代購又食水深

我都睇中左幾部，但唔送都搞唔掂

香港乜撚都差過人

我依定睇緊ebay，多數都送香港，d賣家既評價都幾好

諗緊買邊部

好似幾靚咁

下面兩部都係翻新機泥 唔係新機

如果要國際保香港又用到得asus

上面部gl502vm好冇，但聽講做工差，同埋想要薄d